到今時今日仲有人期望高登連登會成為反共論壇係咩心態?

連登同高登, 就好似左膠同本土派咁, 跟本冇所作為
點解仲要抱有期望?

相信反共可以靠散播思想成功嘅人本身都唔明白人性